買新號碼（3唔好入）

大概用10G 限速最少要21m 訊號要港島區大部份都收到
（特別係南丫島）打算一年約
tg @iam9487